{"preguntas": [
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ed2"},"id":1,"id_texto":1,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":9,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ed3"},"id":2,"id_texto":2,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":9,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ed4"},"id":3,"id_texto":3,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":9,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ed5"},"id":4,"id_texto":4,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":9,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ed6"},"id":5,"id_texto":5,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":9,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ed7"},"id":6,"id_texto":6,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":9,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ed8"},"id":7,"id_texto":7,"pregunta":"¿Hay un señalamiento que prohibe estacionarse?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":7,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":7,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ed9"},"id":8,"id_texto":8,"pregunta":"¿Había sémaforo para el cruze del peatón?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":8,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":8,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007eda"},"id":9,"id_texto":9,"pregunta":"¿ Transitabas por el arroyo vehícular?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":9,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":10,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007edb"},"id":10,"id_texto":"","pregunta":"¿Cruzabas la cera para entrar o salir de un predio o estacionamiento?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":9,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":11,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007edc"},"id":11,"id_texto":"","pregunta":"¿ Transitabas por calles de prioridad peatonal?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":9,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007edd"},"id":12,"id_texto":10,"pregunta":"¿Había sémaforo para el cruze del peatón?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":10,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ede"},"id":13,"id_texto":11,"pregunta":"¿ Transitabas por arroyo vehícular?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":11,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":14,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007edf"},"id":14,"id_texto":"","pregunta":"¿Cruzabas la cera para entrar o salir de un predio o estacionamiento?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":11,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":15,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee0"},"id":15,"id_texto":"","pregunta":"¿ Transitabas por calles de prioridad peatonal?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":11,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee1"},"id":16,"id_texto":12,"pregunta":"¿Había sémaforo para el cruze del peatón?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":12,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":12,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee2"},"id":17,"id_texto":13,"pregunta":"¿ Transitabas por arroyo vehícular?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":13,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":18,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee3"},"id":18,"id_texto":"","pregunta":"¿Cruzabas la cera para entrar o salir de un predio o estacionamiento?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":13,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":19,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee4"},"id":19,"id_texto":"","pregunta":"¿ Transitabas por calles de prioridad peatonal?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":13,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee5"},"id":20,"id_texto":14,"pregunta":"¿Había sémaforo para el cruze del peatón?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":14,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":14,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee6"},"id":21,"id_texto":15,"pregunta":"¿ Transitabas por arroyo vehícular?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":15,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":22,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee7"},"id":22,"id_texto":"","pregunta":"¿Cruzabas la cera para entrar o salir de un predio o estacionamiento?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":15,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":23,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee8"},"id":23,"id_texto":"","pregunta":"¿ Transitabas por calles de prioridad peatonal?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":15,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ee9"},"id":24,"id_texto":16,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":16,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007eea"},"id":25,"id_texto":17,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":17,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007eeb"},"id":26,"id_texto":18,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":18,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007eec"},"id":27,"id_texto":19,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":19,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007eed"},"id":28,"id_texto":20,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":20,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007eee"},"id":29,"id_texto":21,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":21,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007eef"},"id":30,"id_texto":22,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":22,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef0"},"id":31,"id_texto":23,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":23,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef1"},"id":32,"id_texto":24,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":24,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef2"},"id":33,"id_texto":25,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":25,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef3"},"id":34,"id_texto":26,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":26,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef4"},"id":35,"id_texto":27,"pregunta":"¿Hay señalamiento que prohíbe la vuelta?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":27,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":27,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef5"},"id":36,"id_texto":28,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":28,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef6"},"id":37,"id_texto":29,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":29,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef7"},"id":38,"id_texto":30,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":30,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef8"},"id":39,"id_texto":31,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":31,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ef9"},"id":40,"id_texto":32,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":32,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007efa"},"id":41,"id_texto":33,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":33,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007efb"},"id":42,"id_texto":34,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":34,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007efc"},"id":43,"id_texto":35,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":35,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007efd"},"id":44,"id_texto":36,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":36,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007efe"},"id":45,"id_texto":37,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":37,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007eff"},"id":46,"id_texto":38,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":38,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f00"},"id":47,"id_texto":39,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":39,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f01"},"id":48,"id_texto":40,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":40,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f02"},"id":49,"id_texto":41,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":41,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f03"},"id":50,"id_texto":42,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":42,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f04"},"id":51,"id_texto":43,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":43,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f05"},"id":52,"id_texto":44,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":44,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f06"},"id":53,"id_texto":45,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":45,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f07"},"id":54,"id_texto":46,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":46,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f08"},"id":55,"id_texto":47,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":47,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f09"},"id":56,"id_texto":48,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":48,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f0a"},"id":57,"id_texto":49,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":49,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f0b"},"id":58,"id_texto":50,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":50,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f0c"},"id":59,"id_texto":51,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":51,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f0d"},"id":60,"id_texto":52,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":52,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f0e"},"id":61,"id_texto":53,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":53,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f0f"},"id":62,"id_texto":54,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":54,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f10"},"id":63,"id_texto":55,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":55,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f11"},"id":64,"id_texto":56,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":56,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f12"},"id":65,"id_texto":57,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":57,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f13"},"id":66,"id_texto":58,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":58,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f14"},"id":67,"id_texto":59,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":59,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f15"},"id":68,"id_texto":60,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":60,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f16"},"id":69,"id_texto":61,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":61,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f17"},"id":70,"id_texto":62,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":62,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f18"},"id":71,"id_texto":63,"pregunta":"¿Hay señalamiento que prohíbe la vuelta?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":63,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":63,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f19"},"id":72,"id_texto":64,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":64,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f1a"},"id":73,"id_texto":65,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":65,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f1b"},"id":74,"id_texto":66,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":66,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f1c"},"id":75,"id_texto":67,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":67,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f1d"},"id":76,"id_texto":68,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":68,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f1e"},"id":77,"id_texto":69,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":69,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f1f"},"id":78,"id_texto":70,"pregunta":"¿Había peatones u otros vehículos cruzando la calle?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":70,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":70,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f20"},"id":79,"id_texto":"","pregunta":"¿Era posible rebasarlo por el mismo sentido de circulación?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":70,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":70,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f21"},"id":80,"id_texto":"","pregunta":"¿Había suficiente visibilidad en el carril de circulación contrario?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":70,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":70,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f22"},"id":81,"id_texto":71,"pregunta":"¿Era posible circular hacía adelante?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":71,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":71,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f23"},"id":82,"id_texto":72,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":72,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f24"},"id":83,"id_texto":73,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":73,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f25"},"id":84,"id_texto":74,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":74,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f26"},"id":85,"id_texto":75,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":75,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f27"},"id":86,"id_texto":76,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":76,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f28"},"id":87,"id_texto":77,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":77,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f29"},"id":88,"id_texto":78,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":78,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f2a"},"id":89,"id_texto":79,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":79,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f2b"},"id":90,"id_texto":80,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":80,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f2c"},"id":91,"id_texto":81,"pregunta":"¿Era una vía de acceso controlado?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":81,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":81,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f2d"},"id":92,"id_texto":"","pregunta":"¿Circulabas por los carriles centrales?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":93,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":81,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f2e"},"id":93,"id_texto":"","pregunta":"¿Era una vía primaria?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":94,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":81,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f2f"},"id":94,"id_texto":"","pregunta":"¿Era una vía secundaria?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":81,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":81,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f30"},"id":95,"id_texto":82,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":82,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f31"},"id":96,"id_texto":83,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":83,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f32"},"id":97,"id_texto":84,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":84,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f33"},"id":98,"id_texto":85,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":85,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f34"},"id":99,"id_texto":86,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":86,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f35"},"id":100,"id_texto":87,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":87,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f36"},"id":101,"id_texto":88,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":88,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f37"},"id":102,"id_texto":89,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":89,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f38"},"id":103,"id_texto":90,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":90,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f39"},"id":104,"id_texto":91,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":91,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f3a"},"id":105,"id_texto":92,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":92,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f3b"},"id":106,"id_texto":93,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":93,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f3c"},"id":107,"id_texto":94,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":94,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f3d"},"id":108,"id_texto":95,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":95,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f3e"},"id":109,"id_texto":96,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":96,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f3f"},"id":110,"id_texto":97,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":97,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f40"},"id":111,"id_texto":98,"pregunta":"¿Llevabas las luces y las señales audibles encendidas?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":112,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":98,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f41"},"id":112,"id_texto":"","pregunta":"¿Te dirigías a atender una situación de emergencia?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":113,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":98,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f42"},"id":113,"id_texto":"","pregunta":"¿Cuéntas con los permisos de las Secretarías de Salud y Movilidad?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":98,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":98,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f43"},"id":121,"id_texto":106,"pregunta":"¿La luz verde correspondía al vehículo no motorizado?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":106,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":122,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f44"},"id":122,"id_texto":"","pregunta":"¿Correspodía el paso al conductor del vehículo no motorizado y no alcalzó a cruzar la calle?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":106,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":123,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f45"},"id":123,"id_texto":"","pregunta":"¿El vehículo no motorizado siguió de frente en la calle cuando los vehículos motorizados iban a dar vuelta?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":106,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":106,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f46"},"id":137,"id_texto":120,"pregunta":"¿Tu motocicleta es menor a 250 centímetros cúbicos?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":120,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":120,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f47"},"id":140,"id_texto":123,"pregunta":"¿Tienes autorización expresa para ello?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":123,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":123,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f48"},"id":144,"id_texto":127,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":127,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f49"},"id":145,"id_texto":128,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":128,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f4a"},"id":147,"id_texto":130,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":130,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f4b"},"id":148,"id_texto":131,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":131,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f4c"},"id":149,"id_texto":132,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":132,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f4d"},"id":150,"id_texto":133,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":133,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f4e"},"id":151,"id_texto":134,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":134,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f4f"},"id":152,"id_texto":135,"pregunta":"¿Existan vehículos parados o estacionados o exista algún obstáculo en el carril?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":135,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":153,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f50"},"id":153,"id_texto":"","pregunta":"¿rebasaste a otros vehículos más lentos?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":135,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":154,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f51"},"id":154,"id_texto":"","pregunta":"¿Se pretenda girar a la izquierda?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":135,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":135,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f52"},"id":155,"id_texto":136,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":136,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f53"},"id":156,"id_texto":137,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":137,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f54"},"id":167,"id_texto":148,"pregunta":"¿Es zona urbana donde te estacionaste?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":148,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":148,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f55"},"id":168,"id_texto":149,"pregunta":"¿Es zona suburbana donde te estacionaste?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":149,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":149,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f56"},"id":172,"id_texto":153,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":153,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f57"},"id":173,"id_texto":154,"pregunta":"¿Tus placas son foráneas?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":154,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f58"},"id":174,"id_texto":155,"pregunta":"¿Tus placas son foráneas?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":155,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f59"},"id":175,"id_texto":156,"pregunta":"¿Tus placas son foráneas?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":156,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f5a"},"id":176,"id_texto":157,"pregunta":"¿Tus placas son foráneas?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":157,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f5b"},"id":177,"id_texto":158,"pregunta":"¿Tus placas son foráneas?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":158,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f5c"},"id":178,"id_texto":159,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":159,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f5d"},"id":179,"id_texto":160,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":160,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f5e"},"id":180,"id_texto":161,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":161,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f5f"},"id":181,"id_texto":162,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":162,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f60"},"id":182,"id_texto":163,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":163,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f61"},"id":183,"id_texto":164,"pregunta":"¿Tu vehículo es de transporte público colectivo?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":164,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":164,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f62"},"id":184,"id_texto":165,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":165,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f63"},"id":185,"id_texto":166,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":166,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f64"},"id":186,"id_texto":167,"pregunta":"¿Eres conductor de ciclotaxi?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":167,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":167,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f65"},"id":187,"id_texto":168,"pregunta":"¿Tus placas son foráneas?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":168,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f66"},"id":188,"id_texto":169,"pregunta":"¿Utizaste un carril diferente al de la extrema derecha para el asenso y desenso de usuarios?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":169,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":189,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f67"},"id":189,"id_texto":"","pregunta":"¿Realizaste maniobras de asenso y decenso en lugares no autorizados?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":169,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f68"},"id":190,"id_texto":"","pregunta":"¿Ensendiste luces intermitentes para realizar el asenso y decenso de usuarios?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":173,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":173,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f69"},"id":194,"id_texto":173,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":174,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f6a"},"id":195,"id_texto":174,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":175,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f6b"},"id":196,"id_texto":175,"pregunta":"¿Tu vehículo tiene un peso bruto vehícular de diseño superior a 3,857kg?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":176,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f6c"},"id":197,"id_texto":176,"pregunta":"¿Había señalamiento restrictivo para vehículos de transporte de carga?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":177,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f6d"},"id":198,"id_texto":177,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":178,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f6e"},"id":199,"id_texto":178,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":179,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f6f"},"id":200,"id_texto":179,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":180,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f70"},"id":201,"id_texto":180,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":181,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f71"},"id":202,"id_texto":181,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":182,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f72"},"id":203,"id_texto":182,"pregunta":"¿Había marcas en el pavimento y señalamiento que lo pérmita?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":183,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":183,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f73"},"id":204,"id_texto":183,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":188,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f74"},"id":205,"id_texto":184,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":184,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f75"},"id":206,"id_texto":185,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":185,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f76"},"id":207,"id_texto":186,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":186,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f77"},"id":208,"id_texto":187,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":187,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f78"},"id":209,"id_texto":188,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":189,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f79"},"id":210,"id_texto":189,"pregunta":"¿Te encontrabas estacionado en accesos y salidas de estaciones, terminales del transporte público colectivo o sitios de taxi?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":202,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":211,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f7a"},"id":211,"id_texto":"","pregunta":"¿Te encontrabas estacionado en zonas de ascenso y descenso de pasaje de transporte público?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":202,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":202,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f7b"},"id":212,"id_texto":190,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":190,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f7c"},"id":213,"id_texto":191,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":191,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f7d"},"id":214,"id_texto":192,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":192,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f7e"},"id":215,"id_texto":193,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":193,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f7f"},"id":216,"id_texto":194,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":194,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f80"},"id":217,"id_texto":195,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":195,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f81"},"id":218,"id_texto":196,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":196,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f82"},"id":219,"id_texto":197,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":197,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f83"},"id":220,"id_texto":198,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":198,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f84"},"id":221,"id_texto":199,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":199,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f85"},"id":223,"id_texto":200,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":200,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f86"},"id":225,"id_texto":202,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":203,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f87"},"id":226,"id_texto":203,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":203,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f88"},"id":227,"id_texto":204,"pregunta":"¿Se trataba de pasajeros con discapacidad o movilidad limitada?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":204,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":204,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f89"},"id":228,"id_texto":205,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":205,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f8a"},"id":231,"id_texto":206,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":206,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f8b"},"id":232,"id_texto":207,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":207,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f8c"},"id":233,"id_texto":208,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":208,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f8d"},"id":234,"id_texto":209,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":209,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f8e"},"id":235,"id_texto":210,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":210,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f8f"},"id":236,"id_texto":211,"pregunta":"¿El domicilio es del propio conductor?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":237,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":211,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f90"},"id":237,"id_texto":"","pregunta":"¿Invadía la acera, el tránsito de peatones, cajones de estacionamiento, o áreas de estacionamiento restringido?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":211,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":211,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f91"},"id":238,"id_texto":212,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":212,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f92"},"id":239,"id_texto":213,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":213,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f93"},"id":240,"id_texto":214,"pregunta":"¿Tu vehículo de transporte de pasajeros mide más de diez metros de largo?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":214,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":214,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f94"},"id":241,"id_texto":215,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":215,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f95"},"id":242,"id_texto":216,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":216,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f96"},"id":243,"id_texto":217,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":217,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f97"},"id":244,"id_texto":218,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":218,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f98"},"id":245,"id_texto":219,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":219,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f99"},"id":246,"id_texto":220,"pregunta":"¿Había señalamiento que permitiera estacionarse en batería?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":220,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":220,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f9a"},"id":247,"id_texto":221,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":221,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f9b"},"id":248,"id_texto":222,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":222,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f9c"},"id":249,"id_texto":223,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":223,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f9d"},"id":250,"id_texto":224,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":224,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f9e"},"id":251,"id_texto":225,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":225,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007f9f"},"id":252,"id_texto":226,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":226,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa0"},"id":253,"id_texto":227,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":227,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa1"},"id":254,"id_texto":228,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":228,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa2"},"id":255,"id_texto":229,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":229,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa3"},"id":256,"id_texto":230,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":230,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa4"},"id":257,"id_texto":231,"pregunta":"¿Tu vehículo cuenta con placas de matrícula para personas con discapacidad","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":231,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":258,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa5"},"id":258,"id_texto":"","pregunta":"¿Tu vehículo realiza ascenso o descenso de personas con discapacidad por una permanencia máxima de 20 minutos?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":231,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":231,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa6"},"id":259,"id_texto":233,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":233,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa7"},"id":260,"id_texto":234,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":234,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa8"},"id":261,"id_texto":235,"pregunta":"¿Tu vehículo está destinado para ocupar estos espacios?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":236,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":235,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fa9"},"id":262,"id_texto":236,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":236,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007faa"},"id":263,"id_texto":237,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":237,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fab"},"id":264,"id_texto":238,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":238,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fac"},"id":265,"id_texto":239,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":239,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fad"},"id":266,"id_texto":240,"pregunta":"¿Se trataba de un caso de emergencia?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":240,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":240,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fae"},"id":267,"id_texto":241,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":241,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007faf"},"id":268,"id_texto":242,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":242,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb0"},"id":269,"id_texto":243,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":243,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb1"},"id":270,"id_texto":244,"pregunta":"¿Cuenta con autorización para reservar espacios de estacionamiento?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":244,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb2"},"id":271,"id_texto":245,"pregunta":"¿Cuenta con autorización para la restricción temporal de la circulación de vehículos?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":245,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb3"},"id":272,"id_texto":246,"pregunta":"¿ Cuenta con la autorización debida ?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":246,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb4"},"id":273,"id_texto":"","pregunta":"¿Se trata de mecanismos o artefactos colocados momentáneamente para facilitar el ascenso o descenso de las personas con discapacidad ?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":246,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":246,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb5"},"id":274,"id_texto":"","pregunta":"¿Se trata de señalamientos de advertencia de hechos de tránsito o emergencias?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":246,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb6"},"id":275,"id_texto":247,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":247,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb7"},"id":276,"id_texto":248,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":248,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb8"},"id":277,"id_texto":249,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":249,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fb9"},"id":278,"id_texto":250,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":250,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fba"},"id":279,"id_texto":251,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":251,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fbb"},"id":280,"id_texto":252,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":252,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fbc"},"id":281,"id_texto":253,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":253,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fbd"},"id":282,"id_texto":254,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":254,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fbe"},"id":283,"id_texto":255,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":255,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fbf"},"id":284,"id_texto":256,"pregunta":"NO APLICA","respuestas":[{"respuesta":"SANCIÃN","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":256,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc0"},"id":285,"id_texto":257,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":257,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc1"},"id":286,"id_texto":258,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":258,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc2"},"id":287,"id_texto":259,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":259,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc3"},"id":288,"id_texto":260,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":260,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc4"},"id":289,"id_texto":261,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":261,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc5"},"id":290,"id_texto":262,"pregunta":"NO APLICA","respuestas":[{"respuesta":"SANCIÃN","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":262,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc6"},"id":291,"id_texto":263,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":263,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc7"},"id":292,"id_texto":264,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":264,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc8"},"id":293,"id_texto":265,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":265,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fc9"},"id":294,"id_texto":266,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":266,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fca"},"id":295,"id_texto":267,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":267,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fcb"},"id":296,"id_texto":268,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":268,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fcc"},"id":297,"id_texto":269,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":269,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fcd"},"id":298,"id_texto":267,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":267,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fce"},"id":299,"id_texto":270,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":270,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fcf"},"id":300,"id_texto":271,"pregunta":"¿Había algun anuncio por parte de la autoridad que indique el libre acceso ?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":301,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd0"},"id":301,"id_texto":"","pregunta":"¿Se trata de vehículos de emergencia ?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":302,"estado_final":false,"id_sancion":0,"aplica_sancion":null}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd1"},"id":302,"id_texto":"","pregunta":"¿Se trata de vehículos de transporte público de pasajeros cuyas rutas incluyan tramos en estas vías?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":271,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd2"},"id":303,"id_texto":272,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":272,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd3"},"id":304,"id_texto":273,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":273,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd4"},"id":305,"id_texto":274,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":274,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd5"},"id":306,"id_texto":275,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":275,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd6"},"id":307,"id_texto":276,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":276,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd7"},"id":308,"id_texto":277,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":277,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd8"},"id":309,"id_texto":278,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":278,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fd9"},"id":310,"id_texto":279,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":279,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fda"},"id":311,"id_texto":280,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":280,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fdb"},"id":312,"id_texto":281,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":281,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fdc"},"id":313,"id_texto":282,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":282,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fdd"},"id":314,"id_texto":283,"pregunta":"¿Tu vehículo es de alguno de los Estados que conforman la Comisión Ambiental de la Megápolis (Ciudad de México, Estado de México, Hidalgo, Morelos, Querétaro y Tlaxcala)?","respuestas":[{"respuesta":"SANCIÃN","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":283,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fde"},"id":315,"id_texto":284,"pregunta":"¿contaba el transporte de cargadores o estibadores en número y en condiciones tales que garanticen la integridad física de los mismos?.","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":284,"aplica_sancion":false},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":284,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fdf"},"id":316,"id_texto":285,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":285,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe0"},"id":317,"id_texto":286,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":281,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe1"},"id":318,"id_texto":287,"pregunta":"¿ Cuentas de manera completa con los suguientes requisitos? a) Licencia vigente correspondiente al tipo de vehículo;\nb) tarjetón a la vista del pasajero;\nc) Engomado de la concesión; y\nd) Cromática autorizada por la Secretaría","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":287,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe2"},"id":319,"id_texto":288,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":288,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe3"},"id":320,"id_texto":289,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":289,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe4"},"id":321,"id_texto":290,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":290,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe5"},"id":322,"id_texto":291,"pregunta":"¿Cuentas de manera completa con los siguientes requisitos?\na) Permiso expedido por autoridad correspondiente;\nb) Cromática autorizada por la Secretaría; y\nc) Número económico que identifique a la unidad.","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":291,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe6"},"id":323,"id_texto":292,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":292,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe7"},"id":324,"id_texto":293,"pregunta":"¿Cuentas con los siguientes requisitos?\na) licencia vigente correspondiente al tipo de vehículo;\nb) Cromática autorizada por la Secretaría","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":293,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe8"},"id":325,"id_texto":294,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":294,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fe9"},"id":326,"id_texto":295,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":295,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fea"},"id":327,"id_texto":296,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":296,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007feb"},"id":328,"id_texto":297,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":297,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fec"},"id":329,"id_texto":298,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":298,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fed"},"id":330,"id_texto":299,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":299,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fee"},"id":331,"id_texto":300,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":300,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fef"},"id":332,"id_texto":301,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":301,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff0"},"id":333,"id_texto":302,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":302,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff1"},"id":334,"id_texto":303,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":303,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff2"},"id":335,"id_texto":304,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":304,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff3"},"id":336,"id_texto":305,"pregunta":"¿Cuentas conlos siguientes requisitos? \na) Sistema de identificación de unidades destinadas al transporte de substancias, materiales y residuos peligrosos \nb) Permiso correspondiente para transportar esas sustancias; y \nc) Protocolos de actuación en casos de emergencia.","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":305,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff4"},"id":337,"id_texto":306,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":306,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff5"},"id":338,"id_texto":307,"pregunta":"El menor de edad, ¿Cuenta con los aditamentos especialmente diseñados para su seguridad? y es mayor de doce años","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":307,"aplica_sancion":false}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff6"},"id":340,"id_texto":309,"pregunta":"¿La cantidad de alcohol detectada en la sangre es superior a 0.8\ngramos por litro o de alcohol en aire espirado superior a 0.4 miligramos por litro?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":309,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff7"},"id":341,"id_texto":310,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":310,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff8"},"id":342,"id_texto":311,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":311,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ff9"},"id":343,"id_texto":312,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":312,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ffa"},"id":344,"id_texto":313,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":313,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ffb"},"id":345,"id_texto":314,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":314,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ffc"},"id":346,"id_texto":315,"pregunta":"NO APLICA","respuestas":[{"respuesta":"SANCIÃN","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":315,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ffd"},"id":347,"id_texto":316,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":316,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007ffe"},"id":348,"id_texto":317,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":317,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065007fff"},"id":349,"id_texto":318,"pregunta":"¿Se trata de un vehículo que transportesustancias tóxicas o peligrosas o que cuenten con la autorización, calcomanía o distintivo para el traslado o conducción de personas con discapacidad?","respuestas":[{"respuesta":"SI","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":319,"aplica_sancion":true},{"respuesta":"NO","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":318,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}},
{"_id":{"$oid":"6201b756ce5b000065008000"},"id":350,"id_texto":319,"pregunta":"Se ha cometido una falta que amerita sanción","respuestas":[{"respuesta":"ver sanción","pregunta_destino":0,"estado_final":true,"id_sancion":320,"aplica_sancion":true}],"fecha_insert":"2022-02-07 18:20:37","fecha_insert_iso":{"$date":"2022-02-07T18:20:37Z"}}
]}
